大家準備好去選舉事務署度抗議未

話咩7月10日前俾意見都係廢話,大家裝備好去抗爭好過